

Naše víťazstvo na dosah ruky je,  Dnes naša zástava nad svetom zaveje.  Lesk našich mečov a naše brnenie,  Nepriateľov zaženie.  Každý za svojho boha do boja. 
 

 
Prichádza nepriateľ a cval kopýt trhá vzduch Zachráň sa kto môžeš, prežije len dobrodruh. Kone sa splašili, dnes to iste vyhráme,Len ešte čakajte, kým vám povel nedáme. 
 

 
Na vežiach už lukostrelci pripravený, čakajú na známe znamenieČo dalo práce šípov brúsenie.Pechota už proti cieľu vyrazila,Všetci vieme čo to znamená, dnes nám pod nohami zem sčervená. 
 

 
Do boja, za boha, všetci taste svoju zbraň,A na nich cválajte, dnes víťazstvo patrí nám.Nebo sa zastrelo, šípi letia proti nim,Lesk zbraní zahalil, strašný plameň, hustý dym. 
 

 
Ženám, deťom, tých čo tu dnes bojovali odkážte otec bol hrdina a ubránil svoju vlasťLebo odvahu nám nikdy nezoberú, bojujeme každý za seba, nikomu z nás nič viac netreba. 
 

 
Do boha, za boja, všetci taste svoju zbraň,A na nich cválajte, dnes víťazstvo patrí nám.Nebo sa zastrelo, šípi letia proti nim,Lesk zbraní zahalil, strašný plameň, hustý dym. 
 

 
Na vežiach už lukostrelci pripravený, čakajú na známe znamenieČo dalo práce šípov brúsenie.Lebo odvahu nám nikdy nezoberú, bojujeme každý za seba, nikomu z nás nič viac netreba.Do boja, za boha, všetci taste svoju zbraň,A na nich cválajte, dnes víťazstvo patrí nám. 
 
 
 


